鄭錦滿(滿仔)當日如果唔係加入熱血公民，今日會去到咩高度？

當年佢係拆大台第一人 知名度仲高過梁天琦 黃台仰

加入咗熱血公民後越撈越唔掂 無論做啲咩 係啱係錯都好 都係比人笑(eg圖書館戰爭，選立會，爬渠救手足)
好多人對佢嘅印象就係食女同熱狗 而唔理佢所做嘅工作

忽發其想 佢當年如果唔係做咗熱狗 今日會唔會有可能同天琦 之鋒等人係同一個高度呢？

天椅嘅高度係坐十年比人爆菊十年？

射撚滿左Bonix個西

當年拆大台真係欣賞佢

比cctai封咗做總統

可以幫樓豬賣晒啲公仔

佢算本土派第一人 係做咗熱狗之後越來越on9

宜家有法子射

可以射爆埋陳秀慧

講還講。。。唔使俾圖

笑佢嗰啲，同當時笑梁游嘅一樣
都只係見高拜見低踩

我記得早兩年黃台仰有打過上去夜間熱線講鄭錦滿同本民前之間嘅事

咁滿仔係令仔 抵佢吃咁多女

佢喺地辦工作好認真

。。。。係唔係真有其事，唔好人格謀殺

佢地認真做好份內事再傾
咪撚再出黎割

長亨邨鄭松泰辦事處咁高

全民祭獻

連登係咁, 立場唔同就先打50大板

只要連登仔唔妥你, 就算你做幾多好事幫手足佢哋都會當睇唔到

但你只要講錯嘢或講句唔啱聽嘅說話佢哋就會無限放大

鄭松泰有版你睇

你勁撚賤

當你覺得連登仔有偏見
會唔會係你對連登仔呢個entity有偏見
連登只係一個forum 可以容納唔同opinion
當你stereotype連登仔嘅時候
可能只不過係refer緊年輕一輩嘅香港人

冇偏見, 因為連登仔事實係咁

「連登只係一個forum、可以容納唔同opinion」

但事實就係用呢個fourm嘅人做唔到呢一點
如果唔係點會有, 白票撚 唔支持xx肯定係鬼之類嘅說話出現
屈毛屈熱你見得少?

如果我講嘅同事實不符就係偏見, 但general個情況係咁

與事實不符嘅叫做錯
偏見係你對客觀事實有主觀演繹，事實本質無對與錯

我意思係
當然我唔排除輿論風向嘅影響
但係當提到白票、熱血公民屌泛民，連登仔會屌
只係反映緊某一定大數量嘅年輕一輩嘅思維

推